召集所有喺外國當過兵嘅巴打

試過最長當幾耐兵
啲鬼妹會唔會要你送好多嘢俾佢哋？